大財團不是王道，撐小店才有出路。

大型黃店已經有好多人排隊幫襯，但其實黃小店都好需要大家幫襯。

所以我朋友整個網站 ()去收集小店資料，方便大家喺一個網站就搵到小店，同時畀小店主多一個宣傳渠道！

建立黃色經濟圈，你都可以幫到手！

1. 登記小店

無論你是咪店主，只要按一下網站右上角的+號，並填妥登記表格，小店便可以即時更新到網站！

2. 評價小店

是黃是藍，由你決定！根據網站嘅評價系統，每間小店都可以被投選是否黃店，增加大家幫襯小店嘅信心，又減少罷錯舖嘅情況。

3. 留言支持小店

如果想鼓勵小店，歡迎留言；幫襯過嘅更加可以留下感受畀大家參考下啦。

4. 認證小店

如果你是店主，可以用你的小店的email/Facebook/instagram聯絡舖頭仔。一經認證，你的小店即可獲得一個藍剔。

4. 分享畀朋友
請大力分享網站畀你嘅朋友，一齊撐起黃色經濟圈！

黃色經濟圈，你都幫到手撐起！

其實有無方法幫小店搬去D交通好D 多D人流既地方?

十連推 1/10

十連推 2/10

十連推 3/10

十連推 4/10

十連推 5/10

十連推 6/10

十連推 7/10

十連推 8/10

十連推 9/10

十連推 10/10

你的小店即可獲得一個藍剔。

黃剔得唔得 利申冇開鋪

要推

可以改嘅 不過分黃藍唔是睇有冇認證 係睇個評價系統

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

租金啊

易去大家就可以 瘋狂幫襯

推

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ才是「王道」

要求縳台睇其他頻道沒有出路

Push

推！踩走出賣港人財團！